Whey乳清蛋白交流區［2］

歡迎大家留低飲過cp值高嘅whey
中過伏嘅都可以講低
如果有買開嘅可以順便報個價方便巴打們
有咩問嘅都歡迎討論

預咗會有人問所以講定先，

Whey只係一種補充劑，並唔係咩神奇藥，只要你一日嘅蛋白質攝取不足就可以飲。

但點解咁多做尖嘅師兄會飲？
因為whey係一個方便、經濟嘅蛋白質來源，而蛋白質正正就起收復肌肉上擔當住一個重要角色。成件事就只係咁單純

另外起市面上普遍買左嘅whey都會分兩種

第1種：whey protein
佢Marco嘅數字會稍微高少少，但相對價錢會平啲，消化吸收嘅時間都會耐少少。

第2種: Whey isolate
因為佢過慮得比較清，所以Marco會靚仔啲，當然價錢都會貴啲，但吸收消化就快好多
但基本上只要你唔係有咩特別目的 e.g.比賽/體質對乳糖特別敏感其實都唔洗飲到咁貴

有咩唔明歡迎再問，亦歡迎師兄們幫手解答

問野前唔該睇左#1先，唔睇就鳩問一概唔答

你地會唔會食少幾隻蛋 食少啲雞胸 就係為左飲一杯蛋白粉
利申 飲on double rich chocolate 幾好味 平時每日就係飲水 飲杯有味嘅野覺得好爽

BSN Syntha6 雖然係混合蛋白 但真係幾好飲
咁係咪冇其他whey protein 咁好

老老寶寶 如果新手上路 有咩whey protein 可以介紹下?

樓主未答我上次問點解唔好揀rule one 因為我有折 想點解400蚊5磅唔抵/佢有咩唔好

同ON差唔多配方,我會揀ON
起碼大牌子信心大啲，而且平啲

有冇人飲開muscletech?
可唔可以介紹下咩味正？買開幾錢同咩款？

隨心

Dymatize iso 100邊隻味好飲啲
見到iHerb 有折

折完都好貴

綜合上個post嘅common買左ON, 又唔好甜又幾好飲

請問大埔邊度有whey protein賣？

今晚試dymatize chocolate

呢隻？

唔係isolated 冇錢
普通果隻朱古力炸
Btw你果隻好飲？

啱啱先發現本身想打comment 點解會打左common

我覺得佢甜過ON extreme milk chocolate

陣味有啲假 唔推薦

每次一打開就聞到濃濃甜味

夠甜用黎沖麥皮一流

exactly 有時會覺得聞到益力多味

想問下除咗mp，仲有咩牌子有出unflavoured
myprotein食到生濕疹

我真係試過加奶沖，又幾正。

有個牌子叫body attack，好唔好架？

好多，憑記憶
ISOpure, Allmax, California gold nutrition

買咗allmax isoflex試試

好貴
不過好好飲

曲奇正

啱啱試左隻dymatize
睇翻原來係rich chocolate

一飲好L甜
但好似allmax 咁，開到450ml水陣味竟然係 維記朱奶果隻味
好飲到癲，係我飲過最好飲嘅暫時
普通whey個marco 就差少少，但對比其他都算係咁
Pt 25g
Carbs 3G
Sugar 2g
Fat 2g
Cal 140

大推dymatize elite whey [rich chocolate]

今日去睇bc勁少味
好似冇曲奇
同埋個marco 唔值哩個價錢

可否俾個概念我何為貴，因為係新手

我個人嘅定義係>$400已經可以算貴
當然要睇翻marco 對比啦

on gold standard 咩味冇伏
飲過vanilla, French Vanilla Creme
朱古力又驚爆倉

雲呢拿你都飲得掂，應該冇野難到你

我個心態係求入到口就得
都係一口氣倒晒入肚
我見人成日慢慢飲

搞到食藥咁 不如買Unflavored算

咁我下次買啲三百幾蚊，請問有咩選擇？最多人講嘅ON？

dymatize隻cookies and cream都好正
溝埋rich chocolate 好飲到爆

師兄飲MP邊款生濕疹 可以SHARE下?我自己都係濕疹病人 想知多D其他人既經驗

下次想試coffee mocha
買左朱古力先上網見到有

ho ball ching實有班撚樣唔睇#1喺度問問問
嗰啲唔死全家都冇用

因為on 370已經有5磅慳30
仲要全世界最多人食on

我上次飲都爆到差啲失控
明顯係用劣質蛋白質

On pro gainer 一食用份有60g protein 其實會唔會太多？ 我無大量運動
朝早食200g 雞胸兩隻蛋 都70
我計過一日要攝取150
我想知一餐咁多protein 吸唔吸得哂

你飲邊款 係爆濕疹定爆瘡?

呢個係我"研發"嘅 飲難飲whey嘅方法
我暫時見冇人講過呢招所以分享下

飲難飲whey加咖啡 通常都變好飲加奶都得不過卡路里就

掉返轉又得 我唔鐘意飲齋啡都買咗樽雀巢齋啡嚟配whey
咖啡+whey做pre-workout 又唔會苦 咖啡又可以壓低難飲whey嘅味好撚正

如果有巴打試咗我呢招話我知

爆瘡大多數會誘發埋濕疹，myprotein 原味黎

咁師兄你有冇飲過話邊隻比較冇咁易生濕疹 我醫生就叫我盡量唔好飲

飲過咁多隻 , ON double chocolate 對我係最細反應 , 應該係因為低糖同埋啲蛋白質雜質比較少

成班申手黨唔爬文唔google都算，仲要懶到#1都唔撚睇
咁我打黎做乜

Btw我見你果po都好撚多哩啲hihi

有糖味果啲咖啡就未溝過，不過試過溝齋啡，難飲過你老尾個閪 可能哩招只限溝奶啡

我上次溝完齋啡啲味完全溝唔埋，whey嘅奶水味繼續奶水，而啡嘅苦味又繼續苦，好似飲苦奶水咁
果杯真係飲撚到我

想買iso有冇D冇咁大包 想細細包試下

唉

唔係掛你溝咩味
我暫時溝過ON vanilla, double rich choco, extreme milk choco 都好撚正
我係落熱水先 再落咖啡粉 溶咗就加凍水
等到冷熱水溝埋咗 唔熱就加whey
行去gym途中飲 去到啱啱好 caffeine pump

iherb好似有all max 試用裝1x蚊
然後bc而家買野送一包all max iso

算啦搵埋比你

有冇巴打食過呢隻
我以前食開呢隻 好撚勁 但呢隻味好酸
不過食完嫌貴就冇再買bc亦唔見有 飲咖啡算

上面呢隻hkd$252 300g

想問下有冇人有食開yogurt?
有冇邊隻比較抵食 又平又健康？

Salted caramel好似幾正咁 有冇巴打試過

我咖啡就自己打shots 嘅，落左等佢凍左再落粉同凍水
我溝係allmax 曲奇味，千奇咪亂試

Preworkout 都買咁貴
食咖啡因丸算啦

話溝啡難飲 , 但就話生果味好飲 , 基本上唔同人種

但佢真係好撚勁日日破pr

just kidding

可能真係

朱古力味 我覺得麻麻...但見D鬼佬係咁話朱古力花生醬味好正

唔知堅唔堅

你呢隻味好似唔係 ISO?

Rich chocolate

唔係呀
唔識字？

真係轉一次brand就會屙一次爛屎
上次飲ON就搞肚兼爛屎，
今次dymatize 就好啲，唔搞就齋爛

我落呢隻

我落人手用咖啡機打出黎果啲espresso 喎

好甜

好長廢事quote完金剛棒
巴打嗰招溝咖啡我都成日用 覺得係work
或者可以試下無糖豆漿 如果唔想一嚟溝奶咁過份
其實最好係唔好再買到難飲嘅whey

Cookie
Lean muscle 嗰隻350左右
Gold whey 400左右

只飲呢隻同on double choc

普通冇iso都好清唔漏

咁唔怪得你話難飲啦

飲on double chocolate就冇事，但真係唔識欣賞隻味
轉mp後試過vanilla, strawberry cream,banana, blueberry
最後isolate unflavoured都照生

myprotein 呢隻味反應都相對細

巴打你上個post話allmax isolate賣430係邊間？
我係沙田買要470

應該我記錯
早兩日問係$470

有無方法買到foodspring？

原來係咁
唔該晒巴打先

呢度有無巴打有考教練牌 有野請教下

試咗allmax iso chocolate加奶
小甜，口感味道似朱古力奶昔，同myp 隻chocolate smoothies 有啲似

BSN whey isolate 隻strawberry milkshake幾好飲，增肌效果都唔錯

我飲緊 musc 隻whey cold ,有加bcaa 同左旋。

聽講whey溝豆奶會破壞蛋白質，其實係定唔係

你不如打翻好第一句先問

左旋肉鹼會影響甲狀腺 , 食之前要驗身架

呢隻

其實溝豆奶好唔好？

我係做帶氧先飲。基本好少飲。

未聽過唔可以溝豆奶喎
你起邊道聽翻黎？
正常whey唔係已經有milk & soy嘅成份咩？點解溝左就唔得？

呢啲問題都答都幾唔得閒

370 5磅係邊買?

算啦，答埋哩個
打後啲hihi都係等有心人應付啦

甜唔甜?

爬文啦好嗎
#30

mk

巴打可唔可以pm我邊間？

唔使啦 MK BC囉 香港係得呢間官方認證咋嘛
追post得唔得?

所以你見有冇人應佢？

屌係wor

邊到揾,我上iherb睇最平480

sorry冇睇post

飲ON既你地飲開咩味

Iso100邊到有平啊 要入貨啦

買完MP乳清 知錯了
好撚甜

myprotein 已經只係算中等甜 , 你不如唔好飲whey啦

第一次飲ON, 士多啤梨

飲飲下就上癮

有無師兄飲過met-rx既 whey protein
protein quality會唔會無bsn咁好

Same here
不過腸胃頂唔順轉左bland
記得隻士多啤梨係同雪糕果種士多啤梨一樣味

同問

MusclePharm 唔係myprotein

Iherb
Bc
自己問價，最平應該都係哩兩道
Iherb好似做緊20% off

依家飲緊international protein
真係好飲

之前fb好似成日見佢賣廣告
5百幾蚊得果五十幾serv
唯一嘅好處係低carbs,40g得2點幾g carbs
不過如果要低carbs 5百幾蚊我不如似iso

Allmax iso都係$470

士多啤梨味 一係好鐘意飲 一係好咖鐘意飲 d人好兩極
有冇人飲咖啡？

係幾貴 但又真係幾好飲

Allmax iso飲過未？都好正
如果啱飲寧願你轉哩隻，又平啲又iso

非打手

未飲過 但飲緊quick mass
好q甜

我都飲緊仲要士多啤梨未
第一口真係好甜之前飲true mass都無佢呢隻咁甜
Btw巴打上到磅嗎我好似飲極都上唔到磅我落兩羹唔通真係唔夠做

人地講 ISO whey , 你就講 gainer , gainer 點會唔甜 , gainer 只係垃圾熱量 , 又會影響正餐吸收 , 無胃口仲飲 gainer 根本on9

唔覺有

你除左飲quick mass當然重有食其他野啦
我都有keep住上

轉 whey 乾住上好過啦 , 排骨一生人一次叻嘈乾住上嘅機會都唔把握

笑撚左

Dymatize ig 公佈左幾隻生果味
1.）車厘子西瓜
2.）芒果
3.）菠蘿橙

唔知香港會唔會有，都幾想試

早幾日見isopure unflavoured有折買左黎試

難飲到仆街

車厘子西瓜感覺會好怪

Allmax salted caramel 加奶味道好似
無咖啡味salted caramel latte

水果味真係唔敢試

iherb on差唔多半年冇discount 係咪唔想同bc鬥

iherb 大把野賣 , 洗鬼同 BC鬥咩 , 賣粉最大成本係運費 , 鬥贏都要內傷

有無人飲過biochem?

又甜又酸

2，3都好吸引囉

5磅呀

有無人有留意開shaker杯
Umoro果隻杯好靚

不過香港好似搵唔到

呢隻野係人用過都屌

Lm

睇片好似好正咁一禁制就跌落黎

剩係入粉都已經麻柒煩啦 , 只會呃到啲無沖開粉啲on9

用之前粉倉要 100%乾爽 , 另外粉倉要洗得乾淨都係一個問題

臭上加臭

芒果我覺得會幾好味

D杯愈用愈臭

我覺得杯就點都會有味架喇
不過臭唔臭真係好睇你隻whey咩味
試過cookie & cream係好撚臭
士多啤梨反而聞翻都幾香
朱古力暫時唔多覺有咩味

臭係來自蛋白質 , 似乎唔關味道事

我知
但唔同味真係會有啲分別

DHL/SF 同 iherb應該有合作
姐係好似淘寶咁 有時買樣野幾蚊都大陸全國包郵

隻杯嘅質素都好大影響
myprotein嗰隻唔記得洗一日就臭撚到用消毒水浸過夜唔用得
blender bottle完全冇咁嘅情況

係我冇咁多時間食野果陣粉幫左一半
你估食1磅1g粉真係易?
利申190磅

呢樣真 blender bottle真心冇乜味 ，bc shop果隻就

請問ching係邊度買？幾錢？

Bc $398 5lb

blender 用過一隻 , 之後無再買過

點解平咁多
我前2個月買 iso100 rich chocolate 5lbs
tst bc 要$500

Iso vs whey

考邊間？

我係想問 第一個牌應該考邊間會唔會話第一個牌考咗邊間先會好啲 袋多兩個牌防身
如果無 咁應該考邊間？價錢大概幾多？

點解咁多文盲

小弟岩岩開始飲奶粉，有冇人試過？ 依隻係 iso 朱古力味...口痕想試下其他brand/味 有冇師兄分享下飲緊咩味/牌子

小弟有試下 香蕉既iso，有冇同好？

想試下

請問大家介唔介意有代糖架？我發覺幾乾淨嘅牌子都有，好難避開

飲原味

其實有咩所謂

如果你考完想出國都搵到食就去搵啲去到外國都認可嘅証書讀啦
唔係嘅話求鳩其啦

代糖都有好多隻
要揀

thanks bro

有冇人飲過ON double rich chocolate 同coffe?好唔好飲

Mocha好飲

double rich chocolate=茶記凍朱
飲完再飲mocha覺得怪怪地

點解覺得怪？
就咁coffee呢？

ON比較貴喎計$/g of protein
早年開始myprotein~

My protein 狗也不

明明ON而家減價戰抵飲到爆

有次屎忽痕試左就番唔到轉頭
易入口好多

好想試，不過我飲咖啡會嘔

Mkbc同北角bc 價錢有分別嗎
點解個個都話mkbc on$370

有聽聞過會唔一樣
因為mkbc on gold 真係$370

好味又唔算 難飲又唔係
有少少假嘅朱古力味 冇乜甜味
唔知點講
冇coffee
我飲double rich chocolate同mocha cappuccino

可唔可以講下點解。。。

因為難飲

正我由唔飲咖啡變做 日日飲咖啡pre workout

最近比較熱門係咪 Rule one ?
有冇人試過??

一dd味，隻英式奶茶好正， ON都係一dd味 ok villa 好撚難飲

有圖有真相

有冇試過兩溝黎飲
係iherb買？

冇 驚毀左朱古力
唔係啦 bc咋

岩岩買左5磅whey 朱古力味,感覺唔錯幾好飲,至少D粉唔似MP咁樣溶唔晒似到一舊舊,飲落幾滑同埋有D似阿華田

好貴

Allmax 其實有冇補充裝？
屋企個吉罐唔知掉唔掉好

ON 草莓 溝 ON 朱古力
一定要試

變左嘔吐物味

暫時whey淨係試過ON, Myprotein, Allmax##FS
Creatine就muscletech, BPI
Pre-workout 就Metabolic Nutrition E.S.P

奶粉佬

幾錢？

Mp 搖兩下就溶哂。。。

想問下朝早沖普通whey嚟飲會唔會有負面影響？

MyProtein whey朱古力花生醬

我指既係英國個隻勁平MP

隻味想試，不過唔會揀my protein

你留咁多罐做乜
如果比我知冇袋裝/補充裝買，我一定掉左個罐佢

我覺得同個包裝有關 之前買5kg 好似漏氣搞到防唔到潮 難溶啲(?)
前排買protein bar果陣買啲一兩包sample夾夠500蚊 都正常溶

結論: 我都係唔會博運氣買MP

新手一問
我見shaker有啲用攪拌球，有啲用隔網，有啲中間有條彈簧
邊款攪得均勻啲同冇咁嘈

依家老母節+allmax 20% off
買兩桶5lbs allwhey gold可以$367.5@桶

原來我有70蚊扣 咁正常買應該400左右

Myprotein嘛？

隔最好，因為易洗，唔嘈
其他個d用得久其實好烏糟

thx

下次新post可以整個集合問題，見好多嘢啲人問完又問

你以為整左整合d人會睇唔會再問咩

提醒自己晒咗幾多錢

我個post就係例子
梗有班仆街唔撚睇#1#2屌你老味

咩都唔用就最好洗少樣
而家d粉咁靚，搖兩下都溶哂，其實好少會有溶唔到，如果有，多數係d粉本身已經受潮左

我有睇啊，所以知道

推薦dymatize iso100 cookies and cream 好撚好飲最近手賤買左on 石板街雪糕味 難飲過屎

啲on9永遠唔撚睇#1，下個post考慮緊仲up唔update

望住自己副計已經係最好嘅提醒

形容下隻味

少少朱古力味 加d唔知杏仁茶味定屌你老母咳藥水味 永不錄用on

放 5kg whey ios
NAtural chocolate 600$ 未開過

Myprotein 牌子

小弟有乳糖不耐症 要飲isolate嗰隻
但我上網揾資料見到 呢隻唔會有其他營養素
我想問呢度所講嘅營養素係咪由日常飲食可以補返 定係有其他粉幫補

你up乜？
咩叫唔會有其他營養素？
Whey唔係維他命藥，只係蛋白質來源only
佢吹奏到幾誇張其實都只係蛋白質

佢咁講的 介紹isolate嗰段

我知係蛋白質
但佢強調冇其他營養素 而我又唔識 所以咪問下

你COPY 出黎好過啦 , 果一大堆廢話唔想浪費時間搵 , ISO 純粹將糖同碳水隔離得更多 , 並無加料

不過須注意的是 WPI 乳清蛋白幾乎不含蛋白質以外的營養素，建議配合其他營養素均衡攝取。

成段都係廢話

原來如此... 仲以為有咩要特別注意
唔該巴打

你問效果好唔好都仲有得講下 , 你問呢個問題究竟想點 ?

唔答

唔好意思
咁想問下朝早空肚飲效果好唔好？

哦thanks anyway

我覺得用黎開麥片唔錯

依隻用奶沖100分

用奶沖咁你買 ISO 為乜 ?

為左沖果陣可以落多啲奶

係依隻先啱

嚇死 我果隻再用奶沖 甜到嘔

咁都叫正常啲

追曬咁多post
遲d可能會有人問飲幾耐先見效果
飲左whey protein n日，點解無大隻到
有無食譜教d粉要開幾多ml 水

暫時未見用熱水嘅傻鳩叫春話啲粉唔溶

等睇有人屌飲whey係唔叻嘈

D師兄惡撚過狗咁

你唔撚飲咪唔好撚飲

Myprotein 啲配方我就覺得唔差 , 係溶得差啲

Myprotein不了

當年第一次我真係用熱水沖

飲左On Standard isolate 朱古力味 飲左6 次

平時好少生暗瘡的我竟然生左3粒

係自己的問題定係朱古力味的問題？？ 求指教

我試過飲iso原味 狂爆倉 d人以為我行野。痴撚線
一轉款無哂倉

MP 原味我都爆到七彩

點解會咁撚樣 又勁多泡

北角bc on 390

估佢原味啲 protein 唔太靚 , 濕疹底就爆硬咁濟 , 一轉 natural chorolate 就乜事都無

我飲過allmax on dymatize 全部都冇爆過喎

但你飲會痾

突破盲腸

我天生係無咩暗倉 但飲呢隻就爆到癲 唔知乜野黎

朝早空肚吸收力最好，即飲一杯先再食早餐

唔好就咁飲就代替早餐，都要食嘢架！

新手清左兩樽whey加埋重訓真心俾個效果suprise到
想問巴打有無邊隻平又好飲推介
新手唔使isolate都得
性價比高又好飲就okay
利申 係BC買開bsn朱古力

睇下d留話你會有答案

啱啱買左隻mutant iso surge choco 味試下
有無巴打試過其他味或者試過呢隻覺得味道同效用點
本身想試隻cookies and cream 不過都係試左朱古力大路野先

好在我第一次買個陣個條友有教

最多暖水

朱古力味好熱氣 飲返多d水

有無任何醫學 source 講過生瘡係關熱氣事 ?

其實無 好多人飲完朱古力粉都好多暗瘡 只係9up
應該唔關熱氣事 飲多d水啦

有冇人都係用好少水沖

我2,3淡水沖1 scoop

其實暗瘡係乳糖作怪

睇牌子，味道 同 甜度 黎決定沖幾多

ON isolate 100, 金色包裝同ON普通款有咩大分別？

睇#1啦屌你

another one

邊隻iso 好？

dymatize iso100 cookies and cream
甜唔甜?

通常chocolate 同 cookies都好撚甜
但用黎沖麥皮永久係哩兩隻味最正

飲過 佢隻 iso 朱古力都覺得麻麻
係咪可以慳番唔洗買cookies cream

兩隻味黎架喎

買支試味 , bcshop 有賣

40g of the cleanest, highest-quality Whey Protein Isolate.
10.2g of BCAA’s proven to help build muscle and aid in recovery.*
0g of Sugar to help you stay light and lean.*
Gluten Free and Hormone/rBST Free.

應該兩樣野黎嘛？
我見哩隻係類似果汁咁

兩隻都有 覺得cookies cream好飲過chocolate
加埋豆漿一流

溝豆漿 ? 又想問下點解要買 ISO

ISO protein , 你買生果味其實咪又係果汁咁

都幾甜 不過好撚正

我成日認住樽裝哩隻會稀啲
但自己用粉沖嘅會milky 啲

習慣左隻甜之後簡直係人間美食

因為乳糖不耐 要飲iso
而想口感好啲所以用無糖豆漿開
有問題？

佢唔知你有乳糖不耐姐

不過其實dymatize 隻iso都唔係特別清，你睇翻啲marco 其實同其他gold差唔多

如果真係要iso好多牌子會有更好嘅選擇

長知識了 iso牌子有冇咩好推介？

長推allmax

1serving 有成 1g 糖 , 明顯唔啱乳糖不耐嘅人飲

唔好咁嚴苛啦
我見隻蕉味寫<1g架

我見iherb上面寫0乳糖
甜到咁 1g應該係代糖

最緊要自己飲完感覺舒服冇屙未ok囉

其實係咪講緊呢款 ?

呢隻好似係舊版 新版係藍白包裝

應該唔係呀
我諗係講緊最常見果隻

有冇師兄有食開肌酸，想增加爆發力

唔係 , 乳糖仲有 1g 只係技術上排除唔到 , 1g咁少嘅甜味其實係感覺唔到的 , 飲到嘅甜味都係來自代糖

糖低過 0.5 就可以標做 0 suger

咁啫係佢寫1g係指乳糖定代糖？

普通糖
代糖通常都唔會寫幾g吧

係 , 代糖個量係細到唔會寫出黎

無講wo,屌你

你講嘅金裝即係Whey isolate
普通裝即係Whey protein
金裝貴啲 啲粉靚啲 消化好啲 大約係咁

另外起市面上普遍買左嘅whey都會分兩種

第1種：whey protein
佢Marco嘅數字會稍微高少少，但相對價錢會平啲，消化吸收嘅時間都會耐少少。

第2種: Whey isolate
因為佢過慮得比較清，所以Marco會靚仔啲，當然價錢都會貴啲，但吸收消化就快好多
但基本上只要你唔係有咩特別目的 e.g.比賽/體質對乳糖特別敏感其實都唔洗飲到咁貴

點撚樣冇講呀柒頭！

兩隻個面都係寫whey protein isolate

gold standard 已經夠 , isolate 100% 只係蛋白質高(30g) , 一般人應該無乜用

thanks.

想試creatine, 聽講好難飲
巴打有冇飲過咩牌子係ok
同埋諗諗下loading一日要飲4次, 計埋whey就一日5次粉都幾係野
但又想進步

買unflavored咪得完全冇味 是但大牌子就得
20g 可以一次啪曬唔洗分4次

無味同原味好似係兩回事 , 原味無記錯無酸帶苦

冇試過原味unflavored係有好少好少嘅苦 真係好少
求其溝啲野飲咗佢鹽水

生啪似石灰
開水變石灰水
點啪都好難頂
試過溝whey,簡直係污辱左我杯whey

買丸裝

即係unflavored就安全 原味就難飲？
同埋我見ON寫用8-12oz mix 1scoop(5g)粉
咁一次啪20g咪成公升

好似貴啲
我衣加通常都係一野啪落口之後飲水

飲MP同ON都爆晒蒼
有無兄弟都係咁？

其實unflavoured 應該係原味黎
creatine 都比較少會有味揀

身定面？

面

飲真 ISO , 揀 sugar 0 果啲 , 有啲味可能會 sugar <1 ,

Bc話唔會再入哩隻味

why?

等其他師兄答你

大家係邊到買whey
bc？定iherb?

願聞其詳 等緊第2包送黎..

allmax 有scoop lock , 好 high class

isoflex 系列 , 除左 strawberry , pineapple cocoount , cookie cream , cake , 係 1g 糖 , 其他味都係 0 sugar

平 不過難溶

係 , 要用 chok 樽技補救

多味道俾你選擇囉，但真係飲左佢幾包都無一次係溶得晒落禁水到

同埋on9包裝唔用桶反而用袋包裝，買過幾次五kg送到過黎成包狗糧咁

10KG 用桶包你媽媽聲

味道未試過唔知 不過難溶真係難搞

不嬲都有

冇穿袋未算你好彩囉

點解？

兩個鐘先吸到20g 你計下

暫時試咗ON banana, ON double rich choc 同 dymatize peanut butter.

Peanut butter > banana > double rich choc

Peanut butter 好好飲!!! 攞黎整蛋糕仔都好味！反而 double rich choc 我覺得麻麻，唔會再買。

我下次想試mocha/ peanut butter
On chocolate 係類似咩味？
我衣加飲緊dymatize rich chocolate 係似維記朱奶味

乳清蛋白同酪蛋白唔同 , 酪蛋白可以停留在腸道分段吸收 , 乳清蛋白就會在腸道中流失

只係想講俾啲唔知嘅人知, 唔係個個都好似你咁乜都試勻

dymatize係邊到買?

好多地方都有
Bc iherb etc

處女whey就係allmax

無睇清，sor caein原來咁飲

買hcl ，唔洗loading 唔洗煩

用緊 HCl , 勁方便 , 唔洗 load

我就唔係健身，踩車用，都係踩完就飲，你諗下，loading 痾撚死人，點踩車

不過hcl 難飲到仆街

realfood 都係酪蛋白為主 , 所以 realfood 可以一次食好多都唔會嘥

所以我用丸裝

近排好hit嗰隻戰神大家點睇

咩牌子

on mocha 味好飲到傻

但係佢佢入面成份有真咖啡（未買以為係無落咖啡粉靠化學野溝個味出來）
有無師兄知入面有無咖啡因？
自己飲落就唔太feel到提神，不過都想問下

自己買膠囊入粉

.....

咁好心機....

入到手軟

貴

的確係，但係見佢營養素不俗，同埋獨立包裝幾方便

唔覺佢marco 有咩特別出色
勝在有獨立包裝

完全唔知講緊乜 , 安全套呀 ?

因為我飲緊mp，一殼得19g 蛋白，但係戰神一包27g，感覺好似多啲

樓主睇嚟可以轉行做allmax打手

其實你可以一次開 1.5 scoop , 唔會死的

而家就係咁做

買左Allmax isolated 士多啤梨，屌.....

allmax iso 買士多啤梨 , 菠蘿 , 曲奇同蛋糕味係最無謂

岩岩買左朱古力味未開

蛋糕味其實係即係忌廉味

strawberry ,
pineapple cocoount ,
cookie cream ,
cake

4 種做唔到 ISO 嘅味道 , 想要呢啲味不如買普遍whey 慳番幾拾蚊

第一次飲果晚好難瞓(心理作用?) 但之後飲又冇乜提神

好耐以前飲myprotein果陣痾尿係會有果種粉嘅味
自此有啲不安唔敢飲

佢話係double rich choc 但我都覺得好淡，似朱古力奶溝咗好多水同維記朱奶差好遠

Iso同whey嘅分別
一scoop 分量嘅分別

多謝支持allmax

Dymatize 果隻就偏甜嘅
我開450ml 水就exact7ly係維記朱奶陣味

你講完想買
Btw ON mocha係最正 可能飲開甜既會鐘意

1ser 落成 450ml ? 我多數 2xx ml水咋

我係咁做囉
因為都幾甜

佢好明顯唔係轉行, 由頭到尾都係

有錢我都鍾意 allmax

同on差$20
講咩有錢

我窮到飲 myprotein

要搵到myprotein黎比，咁飲allmax 都真係算有錢架喇

已經放棄左BF under 10% 嘅夢想 , 所以至緊要平 (同唔爆瘡)

咁飲咩牌子嘅whey又唔會直接影響你嘅bf

有冇人試過California gold? 我見iherb都幾平下

有冇人會係iherb買野
我淨係買90蚊野 想夾單慳運費

飲緊呢隻 ，感覺不錯

飲緊MP 飲完成日放屁

呢款既朱古力我飲咗兩次送咗比人

對myprotein睇法:
好
1. 平 真係好撚平
2. 多味揀 雖然係垃圾代糖

壞
1. QC差 袋裝會漏氣受潮搞到唔溶
2. macro相對其他粉差咁啲
3. 打手多 好野通常唔洗靠打手 (好似係

待補

女仔應該飲邊隻好 岩岩開始做gym

睇你purpose啦，係減肥定係增磅

啱啱開始做唔好飲啦
食多啲real food好過

味黎講隻奶茶真係堅正
不過唔溶好難搞

呢隻野個配方靚到逆晒天，但就個個飲完都屌，而且貴到飛起，極少人吹奏

已經慣咗唔溶之下成pat 吞，搖果時唔俾啲粉痴蓋就算了

雲尼拿 都過得去，但效果真心唔差

配方點靚法？冇研究過

所有味都做到純度九成 , 0 fat , 0 carbo , 0 sugar

關唔關分量事？
見佢一殻得好少

唔知bc有冇GAT賣呢
偶像Sadik代言 好想試

唔好睇 scoop 份量 , 睇純度最實際 , 佢一樣可以 set 做 30g 一scoop / 27G protein , 但咁有咩意思呢 ?

其實邊道有得睇幾成protein?

Myprotein 有咩唔好？

要自己計 20/22x100=90.9%

想試下咁整shake

有咩咁特別 ? 加左酒 ?

比你地講一講搞到想試添

不過記得上面啲留言好似有人講過唔好飲

見啲人唔理純度 , 一味話好飲去推薦啲得5,6成純度嘅垃圾就覺得好好笑 , 想好飲直接飲果汁同朱古力奶咪仲方便

佢哩隻又zero又iso 咁應該都唔平

Btw如果真係難飲又真係好難頂嘅

但0 carbs哩點真係好撚癲
連我長推嘅allmax 都做唔到

5磅 , 睇親都 $7xx

我就會搵純度最少有 7成 , 蛋白質本身偏苦 , 純度越高味道就越難控制 , 所以對於大眾市場 , 平衡得到兩者就自然會多人買

咁如果唔係咁嚴，連果1g carbs都要控制埋嘅...

Allmax gold都有8成（2g carbs)
Iso 都有9成 (1g carbs)

BSN 就係垃圾界代表 , 但支持度就好高 , 因為好飲 , 早幾年 ON 仲好貴果時 , 新手幾乎都係買 BSN

比你推到下轉想買allmax

買啦

本身飲開on 雲尼拿
個日bc shop買個陣送all max chocolate peanut butter試用
好飲到呆咗

屌上次想買，bc話哩隻味可能唔再入

咪去 Iherb 買囉 , 有折跟折 , 無折就問人拎 code , 過 us$40 就免運

貴$30

朱古力花生隻味本身貴$20 , 剩朱古力味會平$20

你上次問 BC $390 係咩味 ?

全部味同價

可能因為咁唔再入"朱古力花生"味

On 嘅chocolate flavour 千祈唔撚好飲。如果佢唔係我第一桶蛋白粉我一定唔會飲晒。個人覺得on係白人protein shake。我同d friend 飲完都爆瘡。極不推薦。

Dymatize(類似敢串) whey complex strawberry okay好飲。但係d濕9粉好撚難溶。shake 到做撚緊arm day 敢先飲得。仲有佢d strawberry 味會跟你個樽一段時間。即使你即洗都一樣。
Brand同上。whey iso cookies and cream味好睇你水量。啱啱好嘅就還好。太多就難飲。另外。係佢真係有cookies碎係入面。個人唔太鐘意。感覺唔飲好定咬好。

BsN syntha-6 complex雲呢拿味。多種protein。鐘意佢有whey 同 casine(類似敢串 。whey 係快消化蛋白。後者係慢消化蛋白。我個人就未走火入魔到日頭whey 夜晚casine 。所以lee隻就啱曬我。味道有d似維他奶。自己幾鐘意。加上又無之前嗰d禁熱氣。推薦嘗試

Ps 自己就飲完syntha-6。留意緊smartsupplement 澳洲入嘅隻iso 。下一樽可能會係佢

唔垃圾果隻都唔飲

Btw 有無巴絲 元朗fac操。交流下

啱啊屌。一開始圈子入面無人操開。唯有自己逐隻逐隻試。

咩叫白人protein shake? 你係黑人？

Dymatize飲緊，啲粉係幾難溶
但以我所知幾乎隻隻牌子嘅士多啤梨味都會跟個樽一排

淨係bsn雲呢拿似維媽奶？有冇試過其他牌子？
好想試維媽奶味

冇飲一排 飲返on真係好似爆多咗瘡

利申一日3L水起跳

我停飲一排都會爆一爆

btw 爆瘡唔關飲水事。

咁
咁多講法

西醫一直都係得一個講法，糖同蛋白質過敏，而家啲中醫都唔再講關熱氣事啦

Creatine係咪可以用茶 果汁之類送？

除左咖啡真係諗唔到用咩送先唔酸唔臭 , 因後唯有丸裝

食得落口就得啦
建議徒口啪再飲水

我都覺
轉返飲on冇耐感覺爆多咗瘡
同埋成日口渴
下次都係轉返Dymatize算

係呀！！口渴！！

lm

係咪on差左？
感覺上以前啲評價正面啲

應該係creatine Bcaa 個啲野黎 正常

仲要痾爛屎終於證實自己係lactose可以繼續飲嚟醫好佢 但爆瘡冇得搞
下次買isolate算

我飲on冇乜事

唔會口乾？
試下200水溝一殼 飲完半個鐘會唔會口渴

聽朝試試

原本飲開ON whey ， 就嚟飲曬嗰陣時，又見my protein 搞特價所以買咗兩包嚟飲， 然後發覺my protein 都幾好飲

依家糾結緊下次飲曬嗰陣應該買返ON定my protein

兩隻其實都幾好飲

你平時飲水少咋話?
一向240ml水一scoop

終於唔係得我屙爛屎

小心買錯假 ISO , BSN 得 66% 夠膽死話自己係 ISO

想問下哩兩隻有咩分別？

1.6LB 同 0.95LB 囉

唔同名嫁喎

兩隻都係 CM , 有咩唔同 ? 考眼力 ?

我都係沖開呢個量

屌英文名一樣，中文唔同on99

iherb 我都發現d中文名奇奇怪怪，都係要轉返做英文

大果款就到期 , 如果唔做 loading 就唔好買大

你唔講都唔覺
都係買翻細，都差唔遠
Thx

Iherb折埋allmax gold 終於平過bc
5磅 $378
終於可以試花生醬朱古力

但記得唔好一次過買兩罐，會貴左
優惠只限一次

順便想問iherb第一次買野係咪唔可以用人地啲code?

女仔做gym其實有冇需要飲？有冇邊隻for women 推介定飲返你講個啲都得

運動量高又細食咪要囉

盡量靠食野嚟攞營養

Biox你地飲過咩味？

咁其實淨係有做gym個日飲得唔得

得 , 不過非gym日蛋白質都唔可以低過 1kg /1g (唔計脂肪重量)

好難食 唔知點捱

水肌酸就算自己入膠囊都要食4-5粒大，所以我真係有啲佩服啲食水肌酸而且會loading 嘅人

真 我就係琴日開始食 一日食左16粒
頭8粒食撚到傻 之後8粒拆做粉倒入口食 又漿住個口好難頂

依家細路仔食藥咁掙扎緊

極重口味

唔會
有時我溝好多水都會口乾 講緊500因爲加埋咖啡

今朝用200沖, 飲完喉嚨係乾乾地
可以我平時飲完之後會再飲水沖一沖
下轉用正常水量黎多次

你用咩code?
本身20%+用埋10%
都仲係$406

好方便喎

咩叫本身20%？

你應該未入521紅包個code
Btw可唔可以答左我第一次買野係咪冇得用人地啲code?

個人覺得on真係算好抵飲既whey 370 5 lbs

呢家飲緊隻士多啤梨唔太差 其他好多味都飲過

Share下自己既早餐smoothie比巴打們做參考

2匙即食麥片 1scoop whey 再加隻香蕉 可加奇亞籽

我會再加多匙花生醬

個人覺得好飽肚又幾方便快捷

呢家 ? 有鄉音

370 係唔係成日有?

好似旺角先係

有無Ching 試過隻true mass 1200 ？

我打左人地個code佢好似冇反應
唔知係計左入 - 10 % 新用戶專享優惠定係點

依家iherb冇即時5% discount

姐係點？折左冇顯示？

依家無左即時5% discount 得返對方reward 5% by 隔離post
即係大家買完野先有5%回贈等下次用
以前即時5%折 回贈再5% 依家

請問isolate係咪特別易吸收？值唔值得因爲咁食貴少少？

no , iso 只係清純 ,

要易吸收要買呢隻

Mk bc shop on有乜味揀？

旺角bc shop?

宜家allmax gold 5lbs係Bc shop買幾錢?

多數會賣$390
但你預左會冇乜味揀

其實易唔易變壞
飲左兩個月都未飲完一罐

擺起啲乾爽地方就冇事嘅
但香港地偏潮濕，都係盡快搞掂佢啦

未去過唔知

放左係書櫃最底個格，伸隻手入個罐會feel到好陰涼

開左冷氣咁

我飲緊佢嘅gainer
好好飲
維他朱古力奶咁

有無巴絲打飲過xtend既iso
味道好唔好
xtend既bcaa都算出名

今次iherb真係好平
Allmax gold + caffeine +creatine 都唔洗$450
最重點係有朱古力花生味

尋日買咗純朱古力味 加樽花生醬

Allmax gold 純朱古力？
等你食評

我果罐有排先有得試
屋企罐dymatize 仲有1/3

gainer 溝咁多垃圾碳水 , 好味係應份囉

雖然本人對gainer 都冇乜好感，但若巴好似前世同gainer 有仇咁

我自己都仲有muscletech 5lbs係度 食評有排等

20% off完都要400幾喎 平咩

依家消費滿52美金減5蚊美金 買多少少野

白金版5磅 muscletech 要低過 $300 先可以叫做抵囉

唔係講緊allmax 咩

有咩好介紹 第一次買想入坑 whey protein enough for me

睇到 muscletech 又火遮眼

bcshop 多唔多散裝whey 賣？
要去台灣但又唔知個邊有無得賣

長期有折咁制 真係唔方好野

好似唔多見
點解唔自己帶？

On最大路 建議去bc買 iherb個價淨係識升

Allmax gold 點睇巴打？ 折咗都唔貴 好似幾好

唔洗諗，買！

你講！咩味！

Allmax 咩味都咁正！

巴打邊到搵減5蚊？我啱登記戶口但係搵唔到

試下peanut chocolate啦就

係Allmax打手地盤問Allmax好唔好

冇追開post

仆街我又係買藥丸，食到放棄咗，一次要食4粒，又太大粒

我都訂左

哩啲未識野囉

獨具慧眼

似allmax打手

入loveu521呢個code 個event好似就完

去四日好似無容器裝到咁多粉haha

返咗貨喇

MP combat乳清有無手足似飲過？ 買左蹲試下

無人講biox

請問呢個價錢係邊度買呀. 唔該.

之前HKN成日出promo 會bundle咁減價

哦, miss左, 留意下, 唔該.

比盡你一日3殻=12殻
拎個飯盒裝乜撚都夠

真？！邊間？
Gold 定isox?

帶啲無標籤粉末入境會唔會比人問長問短？

會架咩？
咁驚未咪帶囉，食少幾日又唔洗死
最多去到未食多幾舊即食雞胸，台灣日本果啲便利店實有

都岩既
到時再睇睇先
thanks!

去旅行都仲要食粉？真係唔明點解啲人當左whey 係仙丹咁唔食唔安樂，明明旅行要擔心嘅係蛋白質會食突下運動不足

4日已經夠我完全流失晒啲肌肉
要食住allmax 先吊到命

4日咁快流失?
虛肉黎炸?

驚食唔夠蛋白質姐

我一唔食allmax 就會變翻飢民

iso
mk應該齊貨啲

all max whey 曲奇味覺得點?

70歲老人咩

我講緊gold

第一隻whey 就係佢正！

allmax邊到買最平

其實我係呢個post見到你咁耐就好想問你, 你仲係咪用緊百佳紙巾
當年個post好深印象

一時時

tampo好用D

Tempo是最好的

乜鳩？

呢個post峰迴路轉, 英倫風巴係男主角
我想多謝岩岩係往大圍方向嘅馬鐵到借左張紙巾比我嘅男仔

未必㗎台灣掃街都好難食夠protein
我去旅行會帶幾條muscle band喺房pump下

Bc

你講出黎唔驚人笑?

有咩問題

去台灣being fit玩下 唔洗比月費 計時鐘

邊間會做sales知唔知

話埋比你聽連自己格下價都懶

交流區

唔同你交流

食慣on 怕食唔慣allmax

食包單一定高質果on

真打手

Thx

味唔夠on多

Myprotein夠多啦，不如你飲myprotein

On golden standard好過myprotein
Allmax見人話朱古力花生醬正 點睇

都話訂左未試，又問

新手想問一日有無話最多飲幾多serve?

Follow up你既進度

通常都1 有人食開2

有無人飲過我呢個牌子？好似唔多見香港有人飲

要搵不了

唔記得唔該巴打 琴日用咗

on 同allmax 差唔多價錢(5lbs)
但serving爭好遠喎..on 75 serving / allmax 53 serving

on好D

真係想平嘅食myprotein 啦

第一次係iHerb買，見係仁川出貨，請教係咪正常??

正常，上年新開，我都試過

唔該巴打解答
第一次飲補充，希望適應到味道

買咩牌子

入得黎冇得揀，一定係allmax

屌你，咁都知

樓上巴打已答

不過allmax iherb真係好平

其實冇咩特別比較，求其買隻2磅朱古力味試下，唔啱飲就換

識野
此po歡迎你

係真唔係真呀？新手咩都唔識，飲完睇下身體會唔會出現不良反應

上次去bc on得返3隻味

成日都係得翻啲倉底貨

喺iherb 買咗一包all max salted caramel popcorn 味，今日試咗，啲粉易溶過ON 同dymatize, 又好飲！

利申:我用60%水40%無糖杏仁奶溝protein shake

Haha 我見iherb啲reviews 都幾極端，但咁岩佢trial size得翻依隻味，點知試咗又覺得幾好，食完桶ON banana 應該會買。

ON香蕉

口味真係人人唔同，我覺得幾好飲，好似香蕉奶咁

飲到生果味同飲唔到嘅人永久係兩個世界嘅人

生果味係唔會試

我試過士多啤梨又ok喎
香蕉都係我想試嘅口味之一

轉飲on

收皮，係試都試allmax banana

其實係試過on，唔係唔好飲，只係飲完都輕瀉

Iso可能會好d 奧海城on iso特價

特價幾錢

冇問

係咪又on99 買士多啤利呀香蕉味果啲屎急味

關咩味事？
之前on未就係士多啤梨味

平時成日講bc shop on賣300幾其實係講緊gold standard定普通whey

Gold

我Hard Training早午同操後三劑

飲緊呢隻朱古力花生溝奶

飲太多會唔會有咩問題

飲咁多

on9左 之前係iherb第一次買 成460

睇你Train既份量
我係Training Day先咁飲
Rest Day就早午兩炮

通常Training Day都操兩到三個鐘

唔會啦

不過飲開粉個人都建議飲多啲水

因為好難食足proteins

係勁淡！！我買咗包，整係用奶溝都救唔到。依家攞佢黎加落杯咖啡到快啲用哂佢。

點會唔關事
果糖同乳糖一樣會令人有不耐反應 , 飲一種可能頂得住唔痾 , 而家兩樣夾擊仲唔放地圖炮

就係貪 ON 味淡 , 代糖飲得多唔好 , 又會口乾

有唔係 GOLD 嘅 ON Whey ?

好似有

有冇人飲開Creatine?
係咪真係明顯有效？

降級版 , 第一次見

唔見左啲 reply ?

又有黎 , server 死死下

Allmax Isoflex 根本不外如是
d粉仲難溶過ON whey protein
隻strawberry 味仲要好撚難飲

要好飲就 BSN 啦

攞iso黎比？
不如飲gainer 啦

我都係咁

問題係佢d粉好撚難溶
飲落口一舊舊

On相對係易溶嘅
但你對比翻其他allmax 算係咁啦

ON隻milk chocolate真係好撚好飲
唔想再買其他了

BTW 大家gym day/non-gym day通常一日飲幾多次whey

早幾個月買左罐double rich chocolate淡到仆街，幾經辛苦先飲曬。今日去買即刻轉番買milk chocolate

搭單問 ALLMAX ISOFLEX 好唔好？想遲啲買黎減磅果陣食

未碌到落黎睇唔到原來有講，我見佢都純度都幾高 又少fat

純度越高就越難溶同埋味道就越難控制，想好飲就買bsn 果啲甜品飲

我飲咗成3個星期仲痾緊爛屎 鼻塞塞戇鳩lactose腸

有
我唔覺
不過繼續飲 反正平過泥

一係買鮮奶練腸 , 一係就買乳糖酶食

真係
食開就會食

allmax都好甜

做on打手既開始

好過飲完會屙

我又無咩屙 可能你飲唔到

擺明慮得冇allmax咁清

前晚落單，韓國送過來，今朝已經收到，SF送貨真係好快

我都買咗呢隻 等你包膠

有無人知allmax hexapro 點食

我第一次買，HK$237.69連杯，希望習慣到，唔知桶入面有冇匙羹?

岩岩試左allmax 朱古力花生醬 痴撚線勁好飲
之前飲開ON朱古力 覺得麻麻地

準備買多2桶
利申:打手死全家

唔甜咩
沖幾多水你地

太好，訂左好撚期待呀衣加

扣返隻杯200左右，請問邊度仲再平，請指點

我都了解大家點食法

其實甜未落多少少水囉⋯⋯
最緊要出到黎隻味正

好，我等我返去調校下水/粉比例，搵個啱自己口味感

比個少少嘅建議啦
如果隻味係偏甜嘅我會開450 水
偏淡就240水啦
自己試

ON200水

捱左成個月終於隊哂成袋mp抹茶
真心唔明點解吹奏
黎緊訂左r1香蕉味

我買個包個包裝寫食兩個月要停一個星期 各位有冇停咖？

on隻gold isolate 有冇人試過 好底屌

邊到買

感激感激，今晚試下

隻shak杯經常都會送 , 買 2磅裝真係唔抵飲

我上次士多啤梨on係開240
所以先話要自己試

iHerb...我都係爬文跟各位巴打買

從來都只係得啲台灣youtuber吹奏

R1應該會同on差唔多

冇

第一飲，所以少少2磅試下先，如果買5磅驚飲唔慣，到時就有排捱

Allmax 冇值得驚嘅地方

不過唔啱飲果時 , 賣二手粉就好似賣二手底褲咁尷尬

Allmax 牌二手底褲怕咩著呀

果幾舊水費事二手出喇，最多合埋眼一嘢灌落去
尋晚已經飲咗人生第一啖蛋白粉，朱古力味，但飲落似華田味，好易入口，但飲完個口有少少好似飲完代糖感覺，總體來講冇伏

Allmax 最高

有冇巴打飲過ON隻白朱古力味？有冇伏？
飲開double rich chocolate 唔敢衝動

買左allmax ISOFLEX 花生醬朱古力
唔錯 但想問有無人比較埋朱古力味？

Btw bsn 轉過黎allmax isoflex 覺得無咁‘結’身
會唔會買返普通/gold會’結‘返啲？

飲過myprotein, on gold, muscletech gold都未試過結身

飲開漿糊？

要杰飲gainer 啦

第一次試isoflex，唔知係咪無左碳水口感唔水左
所以問下有食過既巴打
有追post知gainer係咩料

試下開少啲水啦
如果你飲開重口味

想知你地有冇人會用blender就咁打杯whey?

有需要咩
Chok一陣搞掂啦

Nitro Tech隻cookie n cream真係好難飲 大家小心

見到公司個同事用blender打，我以為好多人都會咁做

可能想留返d力黎打飛機

有冇師兄飲過Muscletech Phase 8?
佢講緊8-hour delivery，我痾一痾尿都冇左

好似傳說黎
On個網460送杯
Iherb 450

我都有 , gym 後果杯大野一定要用 , 狗屎垃圾大集會

想問下有冇人試過MP既北海道鮮奶？
想搵一隻接近牛奶味既沖下咖啡奶茶

原味本身就係無糖牛奶

邊隻飲到會比較易肥

好甜，我覺得麻麻

myprotein 又 promot , 平到顛

細 shakee $10

請問你地有冇爆暗瘡??????
我之前飲開on rich chocolate 都冇爆瘡,但唔知點解近半年突然爆瘡,唔知係咪成份改左???
跟住我轉左myprotein 隻朱力,點知爆得仲勁,可能因為甜d
請問你地飲邊隻唔會爆瘡?????,難飲我都冇所為

唔夠 $500 要 $80 運費

買 allmax ISO , 除左士多啤利同香蕉

係，我諗緊買D protein bar湊數

原來你又係 不生果形人

呢隻係咪好過whey

唔關事 , allmax 呢兩隻個糖抽得唔夠清

一次買左 3 個 shak 杯 同一個脂肪夾 , $507 蚊checkout

咩不生果形人？

係咪依隻????依隻味o唔ok???唔想飲朱力

隻味好ok

同其他牌子 double份量 差唔多價錢

依家幾錢？朱古力嘅話
我飲完普通whey都係要轉iso先得 日日痾爛屎鼻塞唔係辦法

只要係allmax 你咩味都話ok㗎啦

Yes
Allmax is the best

Biox好唔好
之前跟朋友買開呢隻
不過唔太識分邊隻牌子好d

cls價錢
btw飲完ON milk chocolate已經決定做一世ON打手

不如大家整合各牌子嘅price list 包括whey blend同iso

見iherb特價好平
知唔知MusclePharm伏唔伏？

爸打飲過?
你覺得點?味道又如何?

本身飲開邊隻?

237.69 邊到買??
我見iherb 5磅成7百幾

我買2磅試飲，5磅都係HK$564.29唔使700幾

上星期睇5磅都只係$410

可能我睇既係isoflex

我上星期買$378

有冇ching食過creatine/citrulline

食開creatine
*allmax果隻

creatine聽人講會甩頭髮 唔敢食 citrulline食完覺得耐力好左

係呀！飲蛋白粉都會腎虧 唔好飲

一日飲超級多真係會既

有乳糖不耐症係咪要飲isolate
我飲親whey protein 都痾
各位ching有冇邊隻isolate推介

你可以試下轉轉牌子，如果真係好嚴重未飲iso
Allmax

如果冇家族遺傳甩頭髮 冇事

利申有遺傳 但繼續食
準備植髮算由細都少頭髮

係咪用咗code??

新手優惠10%
Allmax優惠20%
521減$40

allmax whey 同isoflex 價錢差咁遠既

$410 係 cookie $ cream , 正野個底價係貴 $20

要揀啲 0 sugar 果啲 iso , 有啲垃圾 iso 2g sugar 都夠膽死

無用 code 都只係 $406 (免運費)

push

其實我懷疑lactose飲blend 屙爛屎仲有冇效
雖然唔係"不能消化蛋白質"，係"不能消化乳糖"

iherb
bpi iso hd 4.9lb 69servings $492
屌唔屌

雖然曲奇係正
但朱古力花生個價係貴過曲奇

其實幾多 off discount 唔係重點 , 有時 discount 大果時個底價會高左 , 不過 5kg 平過 $400 真係未見過 , 已經成日捕住

商業手法局鳩你買$500

如果唔方便用shake杯，有無人試過倒落隻杯度用匙更攪？

新手表示想試HOLLAND & BARRETT 隻純乳清分離蛋白粉

California Gold Nutrition, 90％ 蛋白質
ALLMAX Nutrition, AllWhey Gold 80%蛋白質
邊隻好 討論下

我
懶得用shake杯 直接當沖野飲咁搞
但係未必會溶得晒 會有啲一粒粒 一篤篤咁 要慢慢搞開佢 我有時會唔理直接飲 當有啲口感咁

Iso黎講哩個價錢都算抵
但你搵iso同gold黎比較有咩意義？

想知兩隻邊隻會work d
驚佢係假iso

一般人黎講兩隻分別唔大 , 多數都係食完平價粉身體出現問題先識得針對配方去揀粉

咁純粹講優質程度黎講邊款好？

如果夠資料下個po可以考慮加個price lists

記得要[member]

當然係 90% 個靚

Sure

想問下65off個code係乜

之前68% off 都有買左milk tea 味 同 一盒protein bar 成個星期都未送到黎

Iherb三日就到

Btw罐dymatize 終於見底，就黎可以試allmax 花生醬朱古力

聽講係allmax最正既味

而家得60%off唔係好想落手

照計就dymaze 好味啲，不過合爺口味比較鬼佬，難以評論

睇實際賣價，之前68% off 仲貴過而家60% off

65% off 要用 code

新手準備買第一隻蛋白粉 想問下allmax isoflex同 all whey有咩大分別 應該點樣去揀

睇#1啦

Sorry咁想問下大家點解買allmax gold可以去到咁平 我係iherb禁黎禁去都要464

你要 checkout 先睇到個特價架 , on9

都話個優惠完左
追下post啦
真係黎博屌架喎

有冇人用搖杯冲myprotein 勁多泡之前都未試過 會唔會因為之前d潮左一舊舊既關係？

有邊隻whey shak 完唔多泡 ?

Dymatize 唔係鬼佬野咩？

有冇人知Ehplabs個牌子係咩料？
Ig成日見到佢，但bc果啲好似又冇賣

香港有代理 , 個網頁介紹啲野寫到好似啲老千咁

whey 成份一般 , 5磅 / $620

冇錯，一直覺得怪原來就係果隻老千味
唔好話whey，佢隻iso 9成protein 都冇但仲要勁貴

BSN 7 成都已經叫自己 ISO 啦 , 都無正式規管

多謝巴打

從來冇當過bsn 係whey

平咗少少，買咗啲sample試下味
之前買過一包2.5kg飲唔完會整甜品做零食

4x% 嘅 whey BSN 都做得出 , 不如去飲克寧奶粉 , 維他命都有埋 , $120 有5 磅 , 善存都慳番

Sorry sorry咁我睇曬成個post先再問

bsn都真係幾誇, 47g/scoop, 得22g protein

香港邊度有OS gold standard gainer買
好想試

22 protein

Dymatize Cream & Cookies 試左300ml 水 甜味都ok, 主要係fream味

Dymatize 好貴

都係
不過勝在口味同品牌上有保障

Push

有冇圖？
好似未聽過is gold

佢想講OS定ON

食緊呢隻，味幾好

佢講到香港好似冇乜地方有咁，所以我都唔敢肯定

ON sorry

On not os.... sorry

On嘅bc都有啦

Btw下次打翻啱個名先push啦

Sorry

未聽過
邊到買?

加拿大
果陣去旅行順便買樽返來試
味幾好，但都係唔易攪散

加拿大好平

配方麻麻

館長連whey都要參一腳
之前好似搞過雞胸同尖衫

點睇

一入來睇全部都係allmax 有咩要交流

ON都okay既

所以需要其他勢力入黎推其他平靚正嘅whey

california gold whey isolate 想試..
90% protein $392 5磅

我都見, 但而家個罐未飲完, 可能下次試佢

但上網睇有D人話好撚難飲 unflavored 個隻

睇需要而買啫 , 又要清純又要相對好味咪 allmax 囉 , 我就首先要平 , 繼而純度有 80% , 最後味道唔太甜就得

unflavored 係苦苦地 , 不過我都OK 鍾意飲

其實係咪似好淡嘅奶

未試過真係唔知...佢最衰既係chocolate 同unflavored 成份會有少少唔同

唔好飲既一下飲左佢就得

直頭係兩樣野黎, 差好多

black chocolate 6g added sugar
unflavored 0g added sugar

Mk bc dymatize iso 100 cookies and cream
499
平過喺沙田買

unflavored 唔一定 0 sugar

講緊呢個brand

6g sugar 都叫 ISO , 69%

unflavored 個隻 0 sugar 90%
點解會差咁遠

有無師兄飲過myprotein原味嗰隻奶粉？味道如何
近排買咗隻抹茶味，中咗伏

唔會買Myprotein是常識吧

90% , 但個價真係好抵 , 會唔會就過期先大減價 ? 有無到期日睇到 ?

飲緊 Myprotein , 有咩常識教下我 ?

如果 Myprotein 原味唔爆瘡 , 我係想一直飲

佢有寫2020年3月

有無巴打飲開呢隻

一般whey未開封保存期係 18-24個月 , 而家得番 10個月 , 似乎唔係咁好賣

唔知但iherb 寫佢係iherb到係
isolate protein sales no.1

純粹貪佢平同份量多，只要唔太難飲都接受到，但個抹茶真係頂唔順

我飲左成年都無乜爆瘡，應該係每個人唔同

巴打有無邊隻brand嘅士多啤梨味whey protein比較正依家飲緊on vanilla味真係好難頂
同埋allmax係咪真係咁掂 睇post睇到好想試

頭一兩次飲可能會覺得正
不過已經好過啲生果味

ON嘅士多啤梨味咪正

生果味 = 藥水味 , 咩牌子都差唔多

望落好似幾好，咩價位

680=4磅
貴一定貴，但料足料靚
轁哥同大手基都係飲佢
睇你要靚住上肉定肥腫難分

唔溶 一serve得21g protein咁少

5lbs?
我見iherb唔係iso都要500

有資料建議update #789

我以前飲 ON 都只係平scoop 咁開 , 得 18g 咪又係咁飲

唔該晒

On唔係都廿四咩

rounded scoop 先係 24

正想加落去

on mocha 爆瘡揮手

今日想去買allmax allwhey gold, mkbc已經話全線冇曬貨 要等幾星期先返 諗緊買唔買佢隻isoflex

ching 報告價錢

問左isoflex 5lbs 460蚊 冇邊到會再平d 唔係好覺有其他舖有賣allmax

Follow #882

之前飲coffee 味無事

Coffee好唔好飲？

你果時唔飲多D
不過Myprotein唔溶真係好難搞 同埋D味好怪

我未去到要咁嚴謹, 平時食野控制下算, 做gym會窮

between, 咁耐唔見窮巴嘅

巴打 我做左gym 一年多 而家減賭同增肌一齊行 以經減左80磅 呢排想加到200g protien 會唔會減唔到脂
利申以經無食飯 碳水極少 一年

佢應該唔會起我個po出現呱

交流po都唔見佢

太大隻唔想同我地玩

求解答

想問下whey喺唔喺真係唔可以溝豆漿？ 我追曬都搵唔到答案

溝得

之前好似講過，whey本身已經有soy嘅成份

係想bulking果隻定係減肥為主？

減肥

唔好嚇我喎

點解唔得

你自己睇下成份

有冇ching有好飲既水果味介紹

我記得ON係有寫含有soy

ON士多啤梨

之前試過兩隻士多啤梨味 一隻myprotein 哩隻係幾好飲 一隻吾記得左個名 但係就好難飲

我即時拎桶 ON whey gold 我黎刨左 10 分鐘都搵唔到話有黃豆成份 , 黃豆有雌激素 , 平時都控制住一星期唔飲多過 500ml豆漿

洗唔洗驚成咁呀

你睇下個罐有冇一項叫Lecithin，佢多數都係由蛋黃同大豆提煉出黎
當然有啲牌子詳細啲嘅會直接寫埋有大豆（例如dymatize)

老友 , 唔好咁誤導好唔好 , 咁都當有大豆成份 , 不如話 whey 都有牛肉成份啦

再睇返係寫soy (lecithin) ingredients 先啱

係起大豆提煉出黎嘅會冇大豆成份咩？

上網睇緊啲 soy Lecithin 雌激素嘅 report , 初步睇 soy Lecithin 不含雌激素

咁我其實喺唔喺都係唔好溝豆漿好d?

唔溝實冇死

雲尼拿味邊隻牌子好飲？ON, DYMATIZE, ALLMAX

想知allmax isoflex嘅花生醬朱古力定cookie and cream好飲d

有冇人飲開myprotein
又平又抵飲

啱啱買咗佢隻strawberry cream嚟飲

我買咗北海道牛奶味加焦糖味
有排飲

有冇覺得爆瘡嘅情況勁咗？
冇啦啦生咗兩粒 想知關唔關事

冇生

一日大慨飲幾多份量

以前日日飲一勺，做完尖再飲多勺半
但覺得冇乜作用，所以淨係飲勺半

protein 食幾多係睇你purpose 係乜以定，當你定每日食140g for 增肌用，你就real food 又好、奶粉又好，砌夠140g pretien

唔係你講咩每日飲一兩勺，然後冇乜用又飲少d

奶粉唔係乜神藥，只係蛋白質一種

你砌唔夠蛋白質攝取，身體唔夠蛋白質去收補，你飲幾多勺都冇用！

清左罐dymatize
聽日就試花生醬朱古力

咩料
哩罐係之前iherb 買

都未飲，淨係開罐果陣花生醬未已經擁晒出嚟
好想快啲聽日

衣加成間房都係果陣味痴線

咁孤寒做乜，俾我就即試

以為你去買

夠晒卡同protein 仲飲黎做乜

無mocha咁好飲但我覺得都唔錯

mike tea my protein 終於到左

5kg?

yes 買最大size 咁咪唔洗成日買

有邊隻牌子士多啤梨味好飲？
ON 的士多啤梨味好唔好飲？
飲過ON 的mocha同double chocolate
Mocha 味太甜，double chocolate 我覺得ok
想試士多啤梨

飲myprotein你會唔會覺得個人熱氣咗
易爆瘡？

之前都飲過salt camerel
唔覺生多左
反而飲on mocha 就好似生多左

關熱氣咩事?

Sorry形容錯 係純粹想知會唔會爆瘡勁咗

唔好意思各位，阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

想問有冇人要呢個shaker ball free

算啦叫係叫熱氣姐 大家都知
重點係知道邊隻易爆瘡邊隻唔會

如果飲殼粉都熱氣 , 咁食一件炸雞最少=50殼粉

士多啤梨奶昔咁，好飲

10磅袋on whey旺角bc賣開咩價？
5磅就370$

雲尼拿味有冇推介

買過一次 $690

一罐5磅飲74次
10磅飲114次
10點貴咁多

神算軒？

要健腦先

10磅要8千了

十磅要5萬

Thx,買黎試下先

飲左myprotein 真係會爆
利申 我係熱底

你信生瘡主要原因係因為熱氣 ?

睇你買咩味 我本身無咩爆瘡 飲粉都唔會 但跟左my protein 有隻好似雲呢拿 勁撚多泡 400ml水搞撚到800lm 高 飲左爆好多倉 跟住掉撚左佢 轉muscleteach 又無事

我無講過...
但我認為有關係lol
當然最主要係體質啦 我吖媽食幾多都唔生
我食一塊薯片就會喉嚨痛

Biox隻士多啤梨香蕉好撚正

我之前飲ap Nutrition都冇事 飲咗myprotein一個禮拜都冇
爆咗兩粒

你飲多一排睇下咩情況先 我果陣買ios chok撚完多泡到仆街 400lm水chok撚完800ml 諗住打去投訴佢咩事

多泡即係代表咩 小弟無知一問

都係dymatize？
dymatize嗰隻好飲架
不過有啲難溶

報價plz

Allmax

係時候報告Allmax Gold chocolate peanut butter

雖則本人係Allmax 嘅金牌打手，但今鋪無可否認係冇上次dymatize 隻rich chocolate 咁震撼

講翻隻味先
一聞落係好香花生味
但飲落意外地清甜，唔係果種死甜，飲到係比較純嘅感覺
味道上飲落冇乜朱古力味，哩點要扣分
但反而多左陣棉花糖/牛奶糖味，唔係話唔好味，只係同預期有少少出入

總結雖然冇dymatize 咁正，但如果中意啲唔太甜而又香嘅可以揀哩隻

Bc買，大約9xx，會員折左就599

試左allmax iso chocolate peanut butter
反而飲落飲焦糖 幾好飲

信唔信我扣你人工叫admin del comment快啲話Allmax先係最好飲

邊間bc
幾磅
Biox咩野 iso定blend

新手上路呢隻蛋白粉評價如何?想買cookies and cream味，budget 500樓下 5lbs，巴打們有咩推介

係啦 一樣覺得「清甜」左啲

沙田，2.27kg, power whey isolate

Whey protein就買on 370$ 唔洗買咁貴 就算買呢隻都唔會係到買

有冇vegan protein 好介紹
飲過myprotein,難飲到仆街

新手一黎已經飲緊allmax gold 啦

Allmax gold幾銀

$390

Bc casein 邊隻抵飲又特價

伸手黨自己去問

咁唔洗開post

想問on whey protein 370$係邊間做緊?門市淨係聽過bc shop，但好似唔見有on

就1001，有冇巴打整整合post

旺角bc 370 5lb

唔該巴打 聽日收工去買

開黎唔係比你係又問唔係又問

係唔係出名難飲

留

bc shop 地址啦，成班伸手黨google 都唔識

最好加埋 邊到買 咩牌子
thanks

搭單問

巴打 我做左gym 一年多 而家減脂同增肌一齊行 本身280磅 以經減左80磅 呢排想加到200g protien 會唔會減唔到脂
利申以經無食飯 碳水極少 一年